有戀童癖嘅人當個細佬大個咗仲會唔會戀佢

如題
到底假如a係一個戀童癖 佢中意咗10歲嘅b
咁20年後 b已經係30 唔再係小童 咁a仲會唔會戀佢

有個靚女變左師奶你都唔中意喇

如果a都係10歲又算唔算係一個戀童癖

唔會
你睇下某教